中國移動香港邀香港警務處一行參觀5G聯合創新中心

5月13日，中國移動香港邀請了香港警務處的助理警務處長、多名高級警司以及總督察到公司的5G聯合創新中心作交流。

在5G聯合創新中心，客戶近距離觀看和體驗了多個5G網絡應用，當中包括智能機械、高清視頻點播和直播、警用無人機等，展示5G技術如何改變生活以及社會。特別是5G無人車的演示，透過5G網絡控制無人車行車、自動泊車及遇障礙物時自動停車給客戶留下了深刻印象，有望進一步洽談合作。

香港開放實驗室啟用以來，一直響應政府推動本地科研，積極開拓與通訊及垂直行業夥伴合作，構建跨行業5G社會融合創新生態。此次交流更是向香港警務署一行展示了公司積極實踐「5G+計劃」，促進5G及4G協同，推動5G廣泛應用至不同範疇的成果。繼3月中旬政府機電署參觀公司5G聯合創新中心並促成了“云+AI+机器人”的項目後，與香港警務處這次的交流顯示了公司與政府部門愈加緊密的溝通交流，也為日後滲入至政府各部門的合作奠定了良好的基礎。

證明支那5G作用唔係智能生活
而係智能監獄

5G+支那移動+黑警= ？

//滲入至政府各部門的合作//
支那狗用字都衰過人
滲入好明顯不懷好意

比黑警24小時監控 不了

5G+支那移動=不了

推比多啲人見到呀！

軍政府

5G 仲要係支那移動

難怪依家周街智能燈柱啦 緊密合作

新疆

支那移動係死不足惜架！

Big brother Xi is watching you

食左誠實豆沙包
講到明滲入至政府各部門監控

支那移動本身就係死罪
加埋黑警
用佢真係戇鳩

香港集中營

繼續好嬲好嬲，之後用電話搵下有咩黃店食，但係電話左上角寫住CMHK

國安法立法，要連華為5G一齊做大數據監控了

請得黑警入centre都知咩事啦

垃撚圾公司